點睇啲自稱黃，但唔撚登記做選民既人？？

應否死全家？？

死全家

龍門冰室老闆

識有個人 自稱深黃
唔出去遊行 唔做選民

下年仲有一次機會
下年都唔登記就死全家

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

如果有出過街就睇埋下年先

冇出過又唔登記可以去死了

抗爭現場唔准再唱肥媽

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

我有投票 但我家姐冇登記 我係咪都要死

登記左投民建聯

係 屌你老母

如果佢全家都有投非建制 就係佢一個人無登記呢?

垃圾

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

如果前線又唔撚記得登記有冇原諒

咁冚家剷既人都有？

賤種吧

咁佢憑咩話深黃

要死